［Ps4］Pro club d2隊招人

時間：10:00-12:00
打法：有意識打配合，肯走位，唔好亂call波同死去
有意可加我psn:terryli246

KingPlusBlue 踢開中場，進攻防守都得

利申 online緊

有幾多人,踢開果隊個個人唔得閒,N年無波開

依家都係招收階段，所以人數都好唔穩定，但鐵腳大約3隻左右

新手收唔收

新手都ok既，但要有意識，唔好亂call波同成日死去，同埋要夾到我地打控球既踢法

我係pro club新手
打開season 無frd玩pro club
tg: aozsh117

我加你，今晚大家試下夾下

搵唔到你psn喎

Terry巴打你online未

今晚10點-10點半on

收唔收防中/左翼
pan: Daveleung1988

可以黎試下腳先